千奇唔好搞港鐵車廠啊聽朝

石崗列車停放處

屯門車廠

黃竹坑車廠

大圍車廠

八鄉車廠

將軍澳車廠

小蠔灣車廠

柴灣車廠

荃灣車廠

九龍灣車廠

何東樓車廠

荃灣車廠有露天路軌

支持手足裝修路軌

推

千祈唔好搞青衣控制室呀

唔好搞呀

如果有導電體連接左集電弓同路軌就會短路
但集電弓有25000伏特
唔好亂搞
先接地, 後接天

<教學>如何避免踢足球時斷韌帶

哇 千祈唔好搞